上水連儂牆比人搞緊

公海見到

唔該晒係時候update

佢一定係知我地唔夠位放咁多新資訊, 想幫手清一清啲位
仲要特登神咁早黎清, 辛苦哂

最近農曆七月姐，應該唔關佢本人事既...

廢老幾時死

一個人清，N個人貼。
啊伯佢咁樣做嘅出汗同加速血液循環效果，比晨運耍太極好好多。